{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152921?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 중문오션블루호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合でも入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWiFiが可能で、バーベキュー場としては屋上バーベキューと電気自動車の充電器があります。 屋上バーベキューは場所とバーベキュー筒、テーブルのみの提供で、雨天時はできません。 焼き網、炭、器、什器などは、お客様が直接購入して持ってこなければなりません。 ペット(7kg未満の犬1匹または猫)は1階の客室で同伴可能で、当日現地にて2万ウォンの決済が必要です。 駐車は20台以上可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合でも入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りや未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが可能で、バーベキュー場としては屋上バーベキューと電気自動車の充電器があります。"
        },
        {
            "question": "屋上バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋上バーベキューは場所とバーベキュー筒、テーブルのみの提供で、雨天時はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのための道具は用意されていますか？",
            "answer": "焼き網、炭、器、什器などは、お客様が直接購入して持ってこなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペット(7kg未満の犬1匹または猫)は1階の客室で同伴可能で、当日現地にて2万ウォンの決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は20台以上可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 789
    }
}